屌你老母三隊垃圾唔想踢歐聯讓比狼隊啦

仆你個街仲話爭四 三隊爭住柒
比人炒四粒又有 主場和波又有
有隊主場輸埋比人護級

睇得出狼隊係有鬥心
下季睇好佢

拿拿拿，曼聯係突登輸姐
講真要炒曼城有幾難